人夫偷吃鄰居被逮：我們只有口交 「性器官沒接合」判無罪！

人夫偷吃鄰居被逮：我們只有口交 「性器官沒接合」判無罪！

高雄一名已婚的楊姓男子去年和黃姓女鄰居譜出婚外情，兩人被發現會互傳「穴穴很癢」、「妹妹愛打砲」等鹹濕訊息，甚至還有口交照片，事後被楊男老婆發現提個通姦。橋頭地方法院認為，雖然有露骨照片，但是沒有辦法確定性器官有無接觸，判2人無罪。

楊男2016年6、7月勾搭上黃女，並在住處「辦事」多次，被老婆發現且找出和小三的限制級對話，包括「不要讓我老是抄傢伙對你」、「穴穴很癢」、「如果你身材是那樣，當然每天找你打砲啊」等等，甚至還有生殖器、口交等43張照片。

案件審理期間，楊男只坦承有口交行為，並沒有和對方發生性行為，甚至還提出意見，認為性行為就是要有性器官接觸才算，還辯兩人的私訊都是空談而已，不是真的；黃女則是也口徑一致的只承認有口交，但強調沒有任何性行為。

法官認為，雖然兩名被告有互傳許多鹹濕訊息，且還有許多限制級照片，但是通姦罪的構成要件需要性器官接觸，所以沒有確實證據證明楊男、黃女有發生性行為，所以判無罪，全案仍可上訴。

其實呢啲事日日都發生 一直forward唔悶咩